洗鬼等黨鐵cctv咩 求車cam店鋪cam!!!!!!!!!!

831 去過九龍區嘅車主 請睇睇車cam 有冇可疑救護車出入 尤其係九龍殮房嗰一帶 因為係特殊情況先會用 同埋最緊要係睇下mon唔mon到黨鐵升降機出口
有嘅請upload or send比星火！

btw我有個舊post 推極推左二十幾連都推唔到古撚怪怪
[url]我喺度呼籲所有831喺九龍區嘅車主check一check車cam 店鋪cctv都係

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

推

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

睇唔明。。。

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

好學心態
閘機知多啲

推呀